{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000118011",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 오션힐펜션"
    },
    "text": "オーシャンヒルは退室時間に余裕を持つことができるペンションです。 自家用車でビーチまで移動すると2分の距離で、徒歩では8分です。 全ての客室には洗濯機と乾燥台が備えられており、水泳後すぐに服を洗濯できる便利さを提供しています。 BBQスペースは1階に位置しており、予約制で運営されています。 場所の移動やキャンセルは強風や天候の変化により可能です。 新しい炭とグリル機器のレンタル費用は以下の通りです。 BBQは2人基準で提供され、炭とグリルはレンタルできます。 2名基準では20,000ウォンであり、追加時に1名当たり5,000ウォンが追加で発生します。 BBQスペースは18時から予約可能で、23時まで営業しております。 計6席のBBQスペースがあり、最大6チームまで予約できます。 他の調味料類や使い捨て用品はご用意しておりませんので、別途ご用意ください。 無線インターネットやグーグルテレビ、ユーチューブのウェブサーフィンが可能な付帯施設もあります。 周辺には自家用車で移動する場合、2 分の距離のデューンがあります。 ここは40年ぶりに再び開放された清浄ビーチとしてサーフィンを楽しむのに適しています。 スイミングゾーン、ビーンバックゾーン、ハンモックゾーン、チリングゾーンなど、リラックスできる空間となっています。 来場者は社長の親切さと清潔さを称賛し、場所がビーチに近いことが良いと評価しています。 また、宿の内部には洗濯機があって水着の管理が便利で駐車場も十分だそうです。 価格は少し高いですが、襄陽の繁忙期にコスパが良いという評価を受けています。 周辺には常備薬があり、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンヒルはどのくらいの距離にビーチから位置していますか？",
            "answer": "ビーチまでの距離は自家用車で2分、徒歩では8分です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全ての客室には洗濯機と乾燥台が備えられており、水泳後すぐに服を洗濯できる便利さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "BBQスペースは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、BBQスペースは予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "BBQのレンタル費用はいくらですか？",
            "answer": "新しい炭とグリル機器のレンタル費用は2名基準で20,000ウォンであり、追加時に1名当たり5,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "BBQスペースの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQスペースは18時から予約可能で、23時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "BBQスペースの最大予約人数は何人ですか？",
            "answer": "計6席のBBQスペースがあり、最大6チームまで予約できます。"
        },
        {
            "question": "BBQスペースには調味料や使い捨て用品はありますか？",
            "answer": "他の調味料類や使い捨て用品はご用意しておりませんので、別途ご用意ください。"
        },
        {
            "question": "オーシャンヒルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "無線インターネットやグーグルテレビ、ユーチューブのウェブサーフィンが可能な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンヒル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "自家用車で移動する場合、2分の距離にデューンがあり、40年ぶりに再び開放された清浄ビーチとしてサーフィンを楽しむのに適しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンヒルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "洗濯機があって水着の管理が便利で、駐車場も十分です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンヒルは繁忙期でもコスパが良いと評価されていますか？",
            "answer": "はい、価格は少し高いですが、襄陽の繁忙期にコスパが良いと評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンヒル周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には常備薬や海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 550
    }
}